發夢走唔好入屯門雅都商場

Push

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Q睇路

雅都本身太細
仲有雅都保安一向仆街

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵站 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

推

push

唔係澄清咗？